《獨自去吞槍》MV上線啦！！

多謝Jackz & 柒菇碌叔叔

恭喜

個opening 已經笑到仆街

改詞新人王

嘭！

fapfap

咁快手

施施

屌係條街度忍唔住哼出嚟

剪片巴打好勁

扮填海華既震音真係幾似

有冇人彈開兩尺

終於有喇

帶住口罩隔咗啲音應該冇人聽到掛

入返嚟呢邊

施得咗啦

分唔到係讚定彈
多謝你嘅評語

堅好聽我老母都讚你

你首皆大歡喜正好多

唱同剪片又係佢兩個

佢哋係最佳拍檔嚟

CLS